https://www.blognone.com/node/7737710:2902/02/16ช่างซ่อมคอมในตำนาน ถูกลูกค้าใช้ปืนจี้ ขู่ "ถ้าไม่ซ่อมให้ก็ต้องแลกด้วยชีวิต"//upic.me/i/hg/firearm-409252_640.jpgComputer
Crime
Desktop Computer
twometre
นี่ไม่ใช่รายการคดีเด็ด แต่เป็นกรณีที่เกิดขึ้นจริงใน Arlington County รัฐเวอร์จิเนียร์ สหรัฐฯ เมื่อมีช่างซ่อมคอมพิวเตอร์เข้าซ่อมเครื่องของลูกค้าที่บ้านพัก จู่ๆ เขาก็ถูกเจ้าของบ้านใช้ปืนจี้ ว่าถ้าไม่ซ่อมเครื่องของเขาให้ได้ ก็จะโดนฆ่า และถูกหน่วงเหนี่ยวไม่ให้ช่างรายนี้ออกไปเอาอะไหล่ด้วย
สุดท้ายเรื่องคลี่คลาย เมื่อภรรยาเจ้าของบ้านลงมาพบ เป็นจังหวะที่ช่างรายนี้เผ่นออกมา และแจ้งทางการฯ ให้เข้ามาตามลำดับ เจ้าของบ้านยอมมอบตัวโดยละม่อม ถูกดำเนินคดี และปืนที่ใช้เป็นปืนปลอม ในข่าวไม่ได้ระบุว่าอะไรเป็นมูลเหตุของการใช้อาวุธแบบนี้
ที่มา - Naked Security

ภาพประกอบ
